求救 Astro A50問題

本身開緊Astro A50
但唔知做乜大約半年前左右開始
開機有時會認唔到個耳機+Astro個base station
重插個usb就ok
然後有時用用下discord會無啦啦無左mic output
要重入discord channel或者重插usb就無野
但有時又會好快唔得
想問下到底係咩問題
因為真係幾困擾下
成日打打下機無左聲
又要重插/重入好煩
如果無得救既話
搭單問埋有無咩打機耳機推介
本人個頭比較大 A50個頂都有少少頂住 一向前俯個耳機就好易向前跣
有線或者無線都OK
想要真7.1同埋連埋mic
budget方面大約2-3千都ok

仲諗住買隻A50, 但見師兄咁大鑊氣都係諗諗先

using usb hub?
real 7.1 is gimmck, no need to chase
HyperX cloud series

其實我都用左3年幾
音質黎講係無得頂
可能係我用家問題啫

佢係base station有條usb-c to usb 插落電腦到既

我都有依個問題
我諗通病黎
頭一年保養已經換過一隻新仲係咁樣

咁唯有買支mix stand番黎算
又唔捨得換耳機住
個耳機啲聲幾靚其實